今日嚮茶餐廳聽到個阿叔一句說話，發人深省......

我： 阿叔：

阿叔：屌！班差佬成日話班示威者曱甴......

我：

阿叔：你哋班差佬夠撚係垃圾啦！你垃圾多未多曱甴囉！清咗你呢班垃圾差佬，未冇哂曱甴囉，屌！

我：

光復香港，時代革命！

納粹中國香港警賊，
中共契弟走狗垃圾！

咁有智慧

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

街坊智慧，不能小窺！

你d表情代表有咩用

我喺度搵咗好耐都搵唔到巴打啲sticker究竟代表咗啲咩